弱弱一問。住港島和理非聽日一個人出會唔會好on9

如題

唔會

唔會 聽日見

唔會
我獲獲都係單棍出

身邊啲fd系咁話去港島會送頭，但我就系住港島吖

人多就冇事 多你一個好多

我老母和理非都出啦

次次都自己出
自從銅鑼灣出現臥底狗，連隊都冇組

我愛你地吖，比咗好大勇氣我

唔會！！

唔會呀 130修頓見

我都打算單拖出

聽日見吖！